連登仔點睇「只是在做自已」嘅人？

發覺最近有好多呢類人
例子

正評 ：做得好，係保持真我，支持
負皮 ：反對

其實佢除左打左句「做自己不改變之外」
邊忽睇到佢做自己?

唔理佢做唔做到，價值觀上佢係咁諗

借刀

活在自己世界，呢啲人拎去人道毀滅算啦

樓主溝唔到人放人上黎

人地的生活理念關樓主你咩事

佢"做自己"有搞尻你?

樓主學好D中文先啦

話雖如此，但網路由於有很安全的防護措施，所以通常會產生三種人。
第一種人會在網路上突顯其次要性格。
一般人應該具有多重性格，而在日常生活處世中，所展現的為主要性格。
次要性格很可能被壓抑，也很可能自己本身並未察覺有這種性格。
但在網路上，代表自己的，已不再是血肉之軀，而是一些英文字母。
少了所有的應酬與必要的應對進退，也少了很多利害關係。
於是豬羊變色，反而在刻意或不自覺的情況下，展現自己的次要性格。

第二種人會在網路上變成他“希望”成為的那種人。
人性千奇百怪，一定會有某些性格是妳特別欣賞與羨慕的。
但很可惜，這些性格未必為妳所擁有。
於是妳會很希望成為擁有這些性格的另一種人。
而網路正好提供這個機會，讓妳變成這種人。
舉例而言，平常沉默寡言的，在網路上可能會風趣健談。
而害羞文靜的，則很容易變成活潑大方。

第三種人會在網路上變成他“不可能”成為的那種人。
上帝是導演，牠指定你必須扮演的角色，不管妳喜不喜歡。
而網路上並沒有上帝，因此所有角色皆由妳自導自演。
於是妳很可能在網路上扮演妳日常生活中根本不可能扮演的角色。
舉例而言，妳若是女的，很可能會在網路上變成男人。反之亦然。
或者妳已30歲，很可能會在網路上裝成17歲的幼齒姑娘。反之亦然。
又或者妳明明是恐龍，很可能會在網路上以絕代佳人自居。反之亦然。

樓主係咪特登？po張無開名既圖但係一search句野就搵到

做自己點解要專登四圍同人講

有自己主見係好事
不過通常嗌得呢d口號嘅人都係無乜主見

提醒自己要做自己

都話咗係問連登仔點睇

冇心

感恩可以感恩